## template literal


cest une facon d'ecrire des strings un peu differente

on fait (`` ``)

 on peut mettre ($) et accolade pour dire qu'on met une variable
 
 ex :
 
 return `$ {hostelid} => 'delete ok'
 
 1er cote a l'envers va delimiter le debut du texte puis la seconde, la 
 la fin de texte
